（火熱） 最新波台五毛一覽

1. 蓋世寶吊老母 （叫中國雞）
2. 返六日唔撚易
3. 十卜Ching
4. 阿古路
5. 義和b
6. Su膠吉勞 （迷g)
7. 老鼠

不斷更新

我得第三位

蓋青領袖黎

咁我起碼排第二啦

你同六日子不分先後啦 兩個都咁五毛

偷廣大人民既課金去玩 抵做5 毛

米屈

痴線

我屌牙！yoyo黎左香港超過7年，係香港人黎嫁啦！

所有反麻

樓主真牛B

做雞做足7年

大五毛

關乜事？日本妹來

唔參與建國事務

搞緊獨立建國 你走去迷g 仲唔係五毛
Btw 你終於認麻友係雞了

無認，咪屈

默認左麻友係g啦 你心裏都好清楚

無夜神?

廢LIST

負皮左

我鍵國派

真心幾時肯唔搞事 六日子

X2

鍵同建唔同 所以都係五毛

仆街用分身搞事 reported

關囝係我頭馬

無用 我老細關愛Ching 已經將你列入五毛系列

1000xxx個list有n賓

分裂左啦

差d漏左呢件 呢件好撚古惑 暗地搞事

清算

多謝樓豬開post比我block晒呢個post d 5毛

我交曬佢地比時事台大佬了

迷麻既都係5毛

反西既都係5毛

我迷麻我自豪
我是中国人！

迷雲都係五毛

Cap左圖 你仆街啦

點解無銘仔

雞都有愛國既！

抵d 5毛畀人係百度呃錢

負皮左，檢討下

習近平應該好驚關囝

好撚驚d負皮

呢句真

義和B都係五毛黎

係 多謝提醒 交返比關愛

總之迷雲 迷歐霸球隊都係

意大利牛奶呢

加左 迷歐霸球隊都係五毛

佢法輪功分裂出黎

第一眼睇錯火影

咪啦 我洗左底啦

迷干地都仆街啦

迷垃圾刷角球員

依加反緊隻干狗

狗你媽

仲有2和b

=,=

屌你老母

以cc台既眼光 波台無一幸免

Cc台負評雨又來

好癲

Now看緊麻友懶得理你了

火你老母影 想轉移視線？

有冇邊睇邊打j?